[尋張仁良 馬時亨]教大合併蔡若蓮劉曉波事件調查

張仁良 馬時亨龜縮o左一日，去撚o左邊

教育大學民主牆昨出現冒犯教育局副局長蔡若蓮的標語後，今日凌晨又有人張貼奚落已故諾貝爾和平獎得主劉曉波及遺孀劉霞的標語。教大今日發表書面回應，稱對此表示痛心及難過，斥張貼兩個言論的人缺乏同理心，「已經越出人性道德的底線」，校方「定必徹查」，又指由於兩宗事件性質相同且接連兩日發生，校方會合併調查兩事。

教大重申，香港作為一個有質素的公民社會，市民享有言論自由的同時，應和平客觀討論事情，互相尊重，理性多元。校方稱調查工作一切按既定的程序進行，現階段不宜妄下判斷。

貼多次蔡匪若蓮就會伸個撚頭出嚟

共產黨越出人性道德的底線

好唔尊重和平獎得主喎……尊敬師長都要有程度之分，係咪？

係呢個時候教大學生就應該貼有證有據嘅大陸人冷血涼薄言論

支持國家懲治犯罪份子都要罰？